在前線的社工&和理非 請進來

琴晚睇住你們這些和理非&社工的做法 真係好嬲

係北角&荃灣 當前線手足被打時 唔見你地出黎擋
但當手足反擊時 你地攔撚住d手足
你地係o米傻撚左呀？
對黑社會 講和理非？
你地知唔知 你地o甘做唔係幫人係害人
黑社會只會欺善怕惡 唔會因為你手下留情 下次就唔搞你 你要打殘距地 距地先唔敢出黎的

第二 如果當你攔住手足時 黑社會轉身再反擊的話 對全部人都好危險的

和理非&社工們 你地要攔可以 但唔該係等手足們打殘距地之後 攔住唔好比手足錯手殺人

總之 就算警狗死撚左人又好 炸咩彈都好
三個字 不割席